其實點解黑走我個入波無人講

Bein Sport 睇晒其他角度都證實無越

就算比你計埋手都無越

屌你真係好撚柒 又玩代入角色

你柒D

我你老母咩死毒撚

因為咩人都只會講 its clearly offside

冇野講

系

無得屌皇馬做咩要講
第一日上波台？

sorry囉
我連登新手

講撚到咩黑哨冤屈
呢球入撚左祖都收皮啦
邊度仲有後面咁大壓力

啲人淨係jer 住最後球12碼
祖得益又睇唔到
我講緊邊啲人大家心照

更何況最後個球12碼
有好多人都話可俾可唔俾
懶係中立咁
但最後判咗12碼又嬲鳩

祖狗（冇野講）

留意到哩兩年疤迷比祖迷更愛祖記

仲有拜仁

疤喊黑哨
疤喊保送

Herry Kane will claim this goal.

屌你老母皇狗又改圖

你皇馬主場點會比祖得益？黑左十二碼仲好講？

上面成班駁唔到就玩轉移視線笑樓主

盲反當睇唔到啦
拜仁球12碼同越位入球咪又係冇人理

贏就贏
輸就輸
係有班廢柴唔抵得人贏

又被逼害

拜狗射中卡華查心胸當手球又唔撚講

仲有vidal條茅柴
上半場應該兩黃一紅
仲有佢決賽打疤又係茅到仆街 要人唔要波

班反皇係咁架啦，皇比人黑當睇唔到，皇黑人就MARK低佢CAP圖

鬼叫皇係原罪咩
你睇下呢個post 冇一個反皇敢入黎

球og 有拜9 offside 又唔出聲
C7 offside 就大大聲屌

入左黎當睇唔到啫，唔係唔敢入黎

意甲蛆喎?好撚正常姐

呢球伊斯高處理得幾好
比著巴爾條撚屌又柱邊

老實講 有時越少少或者平排 係電光火石下真係好難睇到

e 球旁證睇唔到都冇得怪佢

支持有VAR

一埸比賽
兩個判決
完美解釋越位定義

冇判錯喎

我係反皇中堅份子

不嬲係難睇 球速同球員走動都要兼顧
但拉膠傳中比牙朗果球明顯越位 係事實
但啲盲反唔講拜狗有得益 說離曬譜

衣球係明顯
第二球馬些路傳比c7 當時旁證都仲未追到 同埋都係越好少

睇唔到都係好合理

個or事後孔明 拉哂直線 睇慢鏡緊係睇到啦

喂 肯定越左！

球證一早收哂柯打要祖記3:1出局啦，咁早比皇馬追平祖記仲點贏呀？總之球十二碼就係賤種皇黑哨，吹走皇球波係劇本，做下戲幫賤種皇洗底咋

當睇唔到ok？

唔黑走你一兩球點熱血反cup呀

12碼邊會可比可唔比

紅牌就有

完全冇反皇入黎 死撚晒嫁佢地

全家都死撚晒

好撚正
但蛆狗班球員仲可以咁撚多口水先好野

講講講 明黑走你使同你講

疤狗係依個時候又失明

外國球迷話越咗就係越咗啦